阿布泰有咩好物推介

腳貼？薯片？

腳貼正 貼埋手心

濕疹救星

有隻米通幾好食

有無蚊怕水？試過好多隻都唔夠勁 太惹蚊

邊隻

阿婆番梘好正 洗完一d都唔乾

不過足貼其實好似無咩科學根據咁

鹹蛋黃薯片

紅色罐魷魚波，高度推薦

椰子片

入多d個人護理就好
唔食零食真係冇乜野好買

香薰精油

其實好多野唔算好平

點解會無賣奶茶

係，最出名嘅奶茶冇賣
香港專門店一杯30蚊起跳

仲要好多都唔好飲
之前係泰國買沖裝都仲好飲

過有香茅蚊怕水
可以一試
因為佢隻止痕都ok
即刻有效唔痕

會員有折ok啊

Thank you